有冇人諗過海龜段片，其實係環保撚自編自導自演？

分分鐘係喂飲筒